文宣？燒衣都拉得，轉頭唱聖詩都拉得

明明係宗教活動又無衝擊都拉咗，下次咪on99以為唱哈里路亞無人拉。

道教/佛教/基督教嘅教眾，係咪要popo出嚟交代吓

自推